[
    {
        "randomId": 341
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ruvudukana imbaraga, rukavumera rutagira amahembe",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inkera y' I Busasamana bayirara ku manywa",
            "option_1": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Isoko",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Isoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ijisho ryanjye rimurika hose",
            "option_1": "Ubwayo bw'inka",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagenze amahanga, Simbona igiti gikora idosiye",
            "option_1": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_2": "Umurozi",
            "option_3": "Ikaramu",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Ikaramu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfite inkwi zanjye zumye, ariko nazicana ntizake",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Agakono k'inzara",
            "option_4": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Umuvumbyi",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kuba ahirengeye siko kwumva",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_3": "Umuheto n'umwambi",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Umuheto",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_4": "Akabyindi k'umushumba",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ibidatemeka",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Kwatsa mu ziko",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    }
]